29歲月入6萬算唔算對得住自己？

大公司做緊中層，非銀行非保險非地產。
自問已經好努力上游
但係見到部分朋友，已經上到年薪100萬，真係有點兒灰機。😵

樓已上，自己買400萬細價樓，朋友買800萬新樓😕

你有你過，佢有佢過，無謂比較.

六萬有咩好討論

利：保安120k一個月

佢收入高過你 但無人生無朋友

總要有你呢啲低下階層
個社會先可以運作正常
無謂同人比
正如我都唔會笑鳩你搵咁少一樣
加油 比心機

咁我應該係舊垃圾

我27已經月入十五萬，但朋友月入一球......

好坦白
不過不失
可以再高d
不過無料 係搵呢個數

算幾好架啦
100個人排30到啦

有啲圈子係要有比較先會令自己有動力同向上再爬既感覺
唔係下下話你有你過佢有佢過就得 依家唔係幾個返份文員仔 車房仔甚至普普通通人工既工

出世已經幾層樓係手，好想好似樓主咁靠自己但係6萬仲少過我捐俾山區兒童讀書

#曲#一山還有一山高，無謂曬命求屌

連登fg起薪5至6萬 俾你參考

月入六萬就咪撚攞出黎講啦，人唔笑狗都吠

渣ga
呢到9成人fg已經有五萬起薪

☹️

係連登面前
我覺得自己係nothing
😢

影張糧單黎睇睇

勉強啦，比上不足 比下有餘，係差啲架啦
但總要有你呢類人先得架

似fb 啲真理post

食撚屎啦加幾個tag做乜鳩, 畫公仔畫出腸仲以為自己好幽默

得個講字，影張稅單上嚟睇下，我哋先信

得6萬都做 樓主頂爛市

哇飲下涼茶下火啦，
唔駛咁躁得罪人多稱呼人少既

第一句提歲數已經知道發貼者心態
真係好自卑嘅跟本唔將呢句放頭
利申讀過心理學

利申窮撚
但身邊有人真係億萬富豪
真係有錢嘅人同好似樓主搵得多過一般人少少真係好大分別 有兩層樓都已經文字間流露出果種自大 好井底之蛙

唔算

真係想知人地覺得搵幾多先叫唔少 根本唔需要提自己幾歲搵幾多 冇人需要知

連登吹水大會再次開始

樓主真on9

Big4?

日日都吹水大賽

連登曬命暨吹水大會正式開始！

算係咁啦

我20歲搵緊8萬...樓主你少唔少d...

你問自己
依家生活滿唔滿足到你

上面永遠有人多錢過你
你同人比你幾時先第一

我時薪都十萬啦
唔好問我拎糧單

唔好喊啦，努力啲，最多老細我年尾分多啲花紅比你

人比人比死人

比啲心機上進小小啦唔該 29歲搵得果6萬

講真得6萬係我識既人入面只係中位數

連登吹水大會正式開始

6萬就哂命
我搵緊萬8但老豆有3層太古城收租

想同樓主講，有無錢係睇家底架

算叻仔架啦

申利 5層樓收緊租 唔做都月入10萬

就係依個問題
其實香港地搵到幾多先夠

開估：碩士仔做工程其實6萬真係好很慘
對住班讀醫既fd真係抬唔起頭
牙醫都搵多我一倍
得我呀媽覺得我搵得多

最近中同約聚都唔撚想去

連登入息中位數，每月都十萬八萬。
你呢D應該收皮，繼續做鴨吧

連登fg都十萬啦

原來香港個個都咁有米

我都係、做緊保鏢500K底薪 未計獎金

60k都好拎出黎講

樓主咁渣
29歲搵得六萬咁少
起碼搵五百萬年新
住二千萬樓
有車有女

樓主快投胎重新做人

垃圾
我29歲已經月入8萬啦
6萬。。。夠食定夠住呀？

第n屆連登吹水大會開始

30歲
創埋業仲賺到發發聲
依家都係間唔中返公司

今日吹自己捧呢隊
聽日吹自己捧果隊

痴線, 我打份柒工日日上連登上足7粒半鐘都70K一個月啦
大銀行先得60K

你就好搵咁少都咁多煩惱，我同輩個個都有家底幾層樓揸手，雖然我老豆都有層平平地既太古城留返俾我結婚個陣住。但一上連登同d 同輩真係好自卑好妒忌。。。唉，做緊ibanker日日對住d 客幾千萬當係散子個種感覺你唔會明。。
如果我係你就好了

垃圾 連登仔去做清潔都有70K啦 你29歲先60K都敢拎出黎講？

樓主6萬真係唔好講出黎，

我18歲都搵緊十萬.....

其實去少幾次日本旅行已經可以買樓，唔明有咩好討論？

我18歲已經月入300萬....

但李嘉誠拎住二千幾億......

普普通通咁啦
唔會餓死囉
行出街都無乜幾多個無依個數
利申：住半山

其實搵幾多都係自己事，唔夠你一半嘅人大把啦

連登仔 fg 中位數 50k
樓主29 歲先得 60k

人比人比死人
知道自己想點咪得

巴打仲咁好答佢

算OK架啦 我21歲果陣先緊5萬

吹水大會正式開始

有D少 月入少過十萬都要去訓街

咁點解唔問返自己過得開唔開心？

我識有個人29歲月入350萬

Child登真係好撚on9

Daddy每個月過10幾萬我洗
點解仲要返工

屌，廿一歲16k咋

岩岩grad都60k啦
29歲先60k仲好意思講出黎

幻想到樓主激到面都紅埋

60k簽tips都冇左..

吹水大會START

再嘈叫daddy炒撚左你

非銀行非保險非地產
姐係倫敦金

巴打我明你感受 我做埋啲生意仔 最大嘅job先千幾萬 我啲fd單單都過億 有時出嚟見到佢哋 講嘢大聲少少啲有啲唔好意思 自己坐埋一邊成條毒撚仔咁

連登吹水大會又開始,負皮發起人樓豬

笑左
吹水大會post

的士陳片酬都過億人仔啦
你要用成個月先有60k 自己諗啦

又係依d 扮自卑show off post

對得住自己？你要求唔係低到咁呀嘛

樓主仆街死！小心係街俾揾得小過6萬嘅人屌到你仆街再仆街！

29歲月入6萬真係死L左去算，仲係到哂時間開po，搵個天台跳落啦

利申月入一萬8千

住3000萬樓

繼續吹

係廢啲，不過你朋友都唔好得好多
其實都冇咩好比

我朋友年薪3000萬歐元
英國柴郡，西班牙馬德里，意大利都靈各有一層樓
真係一層，唔係一個單位
呢啲先係大蛇

你fg做爛巿定屋企有經濟問題？六萬唔係好掂喎。。。

19歲呢個數就話不過不失啦

你跟我既團隊,只要有火,每個月點止十萬,做人做狗自己諗

做文員都1m啦
6萬算得咩

點解可以有咁多無聊人

唔信啦，做中層仲上child 登開po 問d 咁弱智既問題爭取認同感...

你咁唔成熟點做中層管理啊

你可以樓換樓架嘛，愈換愈大，怕乜

6萬你都做？咪就係你呢d仆街頂爛市囉⋯⋯

利：29 月薪十五萬，18個月糧

我信，因為同樓主差唔多，仲要我多少少

但連登D 9UP 應該真係9UP

搵幾多都對得住自己
但60k就一定對唔住你身邊嘅人
你29歲喇
不過人比人比死人 知足常樂is okay.

唔明你想表達咩
即要比較先叫上進咁樣喇喎

假得好正

咁少，對唔住。

連登標準fg 50k喎ching

唔係 係想講唔同圈子有唔同既做人方式 可能樓主個圈子係偏向個種需要比較 競爭先會令自己覺得滿足既人 你唔明都唔緊要 做人既野唔係一定要明 係唔明就唔明

6萬都攞出黎講

細個覺得「人比人 比死人」係安慰弱者而講
大個發現真係唔好無嚟啦喂攞嚟比
因為現實真係「佢睇你好 你睇佢好」

再講闊啲 如果時間較快啲
俾你直接體驗死嗰日
你再諗下而家...
仲會唔會做無謂嘅比較

當年28歲
我因為得月入8萬
爭d 無地自容到要燒炭自殺

如果如你所講 咁樓主就攞嚟賤 自尋煩惱喇

咁我又覺得呢啲係觀點與角度問題 如果你由細到大係活係一個要同人比較 或者本身圈子都有一班有競爭既心態既人裏面 你唔會覺得有問題 正如一個爛仔佢唔會覺得出去搞事係一件好戇居既事咁

6萬都做

做人最緊要知足

利申：唔知足

原來連登仔個個都係精英，個個都月入100k以上，係代表全港精英階層

我曾經都咁同人比較過 成日想叻過人
但之後發現一個人工畀自己少一半嘅舊同學前年靠母幹fullpay買左個新盤
就睇化左了

想知你比時點夠洗 半個月都用左十皮啦

連登第十七屆吹水大會，正式開始!!!!!!

咁低能出呢種文，樓主六千都俾多

咁撚少 我賭鋪大細都冇撚左啦

垃圾 得六萬都拎嚟講

做乜鳩咁多假膠

對唔對得住自己咪問自己

做緊生意，做左幾年都叫勉強夠買埋間地鋪
但我朋友果間公司已經上市
是否可悲

你就是食屎狗

兩年差fg 搵得個30k個月

上年轉一轉工跳左2倍

今年年頭又加左人工

而家22歲45k個月，我覺得算係咁

樓主簡直係人間恥辱
loser
一世抬唔起頭
笑死人
快啲打開窗
喺屋企跳落去
死咗算

連登fg都50k啦
當係做左咁多年加得10k
仲拎出黎講 人唔笑狗都吠
係我就自己毒埋一二邊等死啦
利申 等緊死

狗都有尊嚴過你

我都無乜錢 但屋企有6-7個舖位

共勉之

我係旺角乞兒
月球人
有個同事係中環返工
星球人
好慚愧 好對唔住自己

未聽過咁撚低人工

6萬銀我每個月捐都捐左啦

我28已經月入一球，但朋友月入十五球......

呀sir先有依個數咋

上咗樓就收嗲 好好生活落去啦

見到呢啲垃圾po好心大家就咪留言由佢單機

結婚未

打エ者 做工程攞到六萬蚊 算係咁啦。

如果唔係做政府想快啲 就改做判頭 咁可能會早啲達到你想要嘅數目

第唔知幾多屆連登吹水比賽正式開始

認真答你 如果7，8年前 你29歲有依個數都算'叻仔' 但係2018年嘅香港 只能夠講比上不足/基本料 同叻仔/專業人士比 你只能夠黎依度刷存在感

利申： 今年27已經有60k up per month

樓主垃圾

成班毒撚係度幻想自己搵幾多搵幾多 現實中只係放緊暑假去完動物節

樓上果班仲要靠番工賺錢就收皮啦
我靠投資一年都賺幾球
繼續錢搵錢

洗乜去比較咁多 我25歲月入100k 但係我啲同學已經月入200k up 我都係照樣咁過

多你一倍 覺得自己好廢 朋友搵緊幾十個

做爛市就係樓主呢種

我上間大公司開100K比我

我直接當面reject 因為頂爛市唔係我作風

btw 而加咬緊綜援

樓主得六萬已經好慘 大家無謂再糟質佢啦
P.S 近排養隻狗死咗 想再養翻隻 樓主考慮一下再pm我啦

成班廢物
我16歲就看破紅麈
而家已經享受緊退休生活
你班港奴繼續返工賺錢啦

IG post？

6萬何止對唔住自己呀 你老母養大你 政府個啲津貼都浪費啦
我係你早少少訓 聽日乖乖地奶下老細鞋底啦

大把人萬6都無

小弟 今年啱啱19歲 係一間國際飲食企業做前線部門 都已經月入500k 得閒禁下連登 每日賭下波 閒閒地一場波都收番80 90k 你同我講 你成個月先得60k 你唔好玩我啦 不如你留低聯絡資料 我請你幫我汁頭汁尾 每個月比番90k你
搵60k唔係對唔住自己 係對唔住呢個世界 咁鬼垃圾 學人開post

兒登

我覺得樓主都算係人中之龍，直程係屈機
好少人可以咁叻仔，簡直我係女都追住你黎含
仲要連樓主咁高質都要刷存在感，我死左佢算啦屌

利申：26歲 岩岩出左糧，俾你恥笑下我啦

樓主29歲人都咁幼稚
月入60k都入黎連登曬命

利申:搵得少過樓主一半

信你就爆煲

月薪80k 想死

再努力都唔夠有家底，準時返工唔係叫老豆炒鳩你

樓主做邊行？

又block多廿個

120k

連登仔起薪點都十皮一個月

得6萬 我做m記都有15m一個月啦

29歲條career path 有排行啦. 唔通樓主30歲退休咩.

其實響度鬥月入冇咩意思，你又唔知人地駛幾多，鬥幾多樓收租仲好.

ok la. 叻仔嘅都已經有8至10萬。

29仲係咁垃圾

連登真係愈黎愈多小學雞
一堆作大一堆踩樓主一堆直頭叫佢投胎都唔知乜心態

連登fg 200k

要靠引網上面一班同你3唔識7既陌生人妒忌黎搵存在感
你人生應該幾空虛

60k 就唔好放出嚟問啦 又唔係高

細樓主三年
搵13萬一個月

6萬一個月 樓主加油！ 希望在明天！

吹水大會

唔算
呢個老紀150k好撚基本

😢fg 2000k 你諗你

仲話已經好努力
證明你資質幾撚廢

London gold?

我月入20萬，你收皮啦

真戇鳩 搞到巴打們同你吹落去

其實連登係唔係真係無辦法認真討論

我唔知樓主吹水定真 亦唔想同你玩假膠
不過奉勸你一句 就算搵6萬 真係唔代表d咩
香港真正有錢既人 d錢唔係份糧度黎 見多d世面先啦

400 萬細價....你係狗黎？

痴線你認真問我地認真答你又唔滿意
咁29歲先得6萬真係廢wo
你唔係本來想開post曬命但比人笑又嬲嬲豬呀

真心

6萬普普通通
希望你繼續努力

DLLM, 講撚到明白大把人搵得多過你，其實未又係兜個圈嚟打個靚飛機，把撚 post, 把撚人一個

但你有樣嘢真呀，真係大把人搵得多過你呀，你搵多幾倍，再上嚟打獲勁架啦

連登仔入息中位數12萬，你29歲先啱啱到一半。係就係差啲，不過唔好灰心，試吓去考返保安證先啦

垃圾幾時去自殺？

6M太少，識唔少朋友去到7-8M

果然係垃圾 你邊忽覺得咁多位巴打唔認真討論
事實係你真係搵又搵得少。比意見你又唔接受 仲要咁唔接受事實
返鄉下收皮

新ac開 post wo, 打手?

20歲100K, 樓主好廢

對唔對得住你自己 我點知

我月入半球，但朋友父幹有幾億身家

一張圖都冇 最少貼糧單或稅單啦

27歲，月入15萬，覺得自己是零

大陸收租都幾十K人仔

雖然好多人講人工都疑似吹水
但 29 歲撈得掂有 6 皮真係唔出奇

連登個個bill gates

連登仔個個屌UO坐日航business class, 你收皮

咁少直頭對唔住父母添啦

樓主講出黎咩心態真係明眼人...

連登貨幣對應表(2018)

LIHKG 現實世界

50k = 13k

60k(樓主)= ??

咁都好意思攞出黎討論？高過最低工資少少

我未畢業做緊freelance 都唔止6萬啦

過到自己想要既生活 唔好後悔 就好了
成日比較好攰

六萬咁少，一個月收股息都呢個數啦

你貼糧單即刻變認真post

渣左少少喎ching。。。我都29 但搵緊60萬一個月

你搵得果雞碎咁多 唔好話拍拖啦，連基本生活都未必夠啦😅

屌喇星樓主擺撚到明想人開post話佢年青有為之類，好撚幼稚成件事

咁叫你搵咁少收皮有無傷到你玻璃心呀？真係肉鳩酸咁有撚大個人

FG 都5萬
你29先得6萬
仲叫對得住自己
你覺得係咪係囉

6萬點生活呀， 食餐飯都冇咗

我係你就自殺啦，做人咁失敗

入連登月薪要十萬起跳喎

樓主比心機，幾年後再嚟過啦

幫中共管理緊BVI 埋錢
一秒收緊百幾萬港幣利息

我識有接近呢個數既都忙撚到出煙
邊得閒上連登

做倫敦金一晚300手都20萬糧啦
無60萬個月都唔好拎出黎講

樓主戇鳩程度超越咗佢身邊嘅朋友同中同，香港人比你影衰晒啦

好